劉細良指1914年暗殺者青年無諗過殺個王儲會大檸樂

2019年陳同佳有無諗過殺個女友會引發第三次大戰？

派帽俾陳同佳果條友都而家都無人挖到佢

又spin

可能根本唔存在

劉細良知唔知信國安朋友捉鬼累死人

又喺度扮全世界最叻

條友9up最撚叻